知道為什麼世界盃黑馬克羅地亞的隊長莫迪總能突圍敵人的防線和守住每一次攻勢嗎?

知道為什麼世界盃黑馬克羅地亞的領隊莫迪總能突圍敵人的防線和守住每一次攻勢嗎?
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
..
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..

.
.
.
.
..
.
.

因為萬夫莫敵啊!

哈哈哈哈哈哈哈哈!!!

jm9

0/10

...

中場主將莫迪歷直言，賽前英格蘭一眾球評家都低估克羅地亞，成為他們在4強拼盡贏波的關鍵。

摩迪

領隊定隊長呀copy and paste 都唔識就學人玩搞笑